其實點解啲淡淡成日要提2047

成日話因為2047所以唔買樓
我當兒登仔平均20歲好未？
2047年佢哋已經47歲
如果再老啲果班兒登仔2047分分鐘已經60歲
正常人孫都有啦
佢哋真係覺得去到50幾60歲仲租緊樓無問題？

利申先 如果覺得其他原因而唔買 例如覺得會跌 或者打算將來有能力移民 我覺得無問題
呢個post只討論因為2047而唔買嘅淡淡

只是因為窮所以咁講，無其他原因

傻淡冇能力就乜柒都嗡得出

聽唔少啦呢個論調
我都心諗 而家2020 中間呢27年住邊？
一直租27年？
萬一2047咩事都無咁點算？

佢地次次講呢個原因我都黑人問號
講就好似就快到咁
但其實仲有成27年
27年黎已經係呢度好多人嘅年紀嘅double有多

生存咗20幾年就覺得已經好耐
但等多27年就覺得無所謂
咩心態

因為淡淡要搵藉口唱淡

連登仔住公屋
連登仔毒 L 哪有孫

最好即刻世界末日

最好笑話2047會被中共收返曬d物業啊資產啊
咁到時無樓既咪又係租
唔通訓街

無淡淡入黎解釋？

點解成日講移民？
300呎都買唔起有能力移民？
識親都係香港有幾層樓收租/賣左 先有資格移民

所以我特登寫「將來有能力」

唔知北京上海深圳d樓幾時會比中共收晒

如果係咁，點解唔買樓？
供樓起碼搏佢唔收返唔洗租，租完27年就一定要繼續租落去

長遠計劃嘅門檻如下

首先要養掂自己先，夠錢買一人單位
之後要識到另一半，可以組織家庭
再要有錢生仔，供書教學
到仔女18廿二，就要做幹父

當2020係25歲，當5年内有機會結婚，
當30歲左右生第1個。到仔女廿二歲，
剛好2047，有排嘆啊喂

因為講嗰班都無買過樓
成日以為買完好似公屋咁住一世
殊不知去到2047都唔知轉左幾多手

一國一制嘅北上廣深嘅樓升到點又唔睇下
不過就會話鳩你 牆內你住埋佢個份
就算人地收樓都會賠錢賠樓fat fat 架啦

買唔到咪FF 2047會制裁業主，搞多次無產階級革命